今日真喺好多謝咁多位香港人，但喺…

呢次區選都只喺第一步，大家開心完票繼續對準返目標，我地仲要繼續為我地死咗嘅手足一齊行落去，煲底見。

光復香港，時代革命

一定要keep住所有本身做緊既行動
大遊行又好 黎明又好 勇武又好
行動只可以比以前多，唔可以少！！